敗登上任後大量藍屍浮上水面

一齊bin喇喂!

藍屍特性，好似全世界都老屈佢，佢係弱弱係美帝打壓人哋，人哋慘慘豬啊耶。。。。🐷